港台千禧年代真係偏頗，從來都只會搵建制同官員做嘉賓

呢排港台千禧年代，搵來搵去就得班建制同官員受訪，最多就係湯十一、譚耀宗同葉劉

相反，非建制陣營今年就無上過千禧年代受訪，黃之鋒上千禧年代，已經係舊年既事

香港電台千禧年代好似變左建制派同政府傳聲筒咁，監製同主持人食屎啦

港台除咗電視部 其實一早已經唔同哂啦
唔止係上年嘅事 只係佢做得有幾出面

佢本來就係政府機構 頂多2年轉變做建制台 可能唔洗2年

蔣麗芸今年都上過千禧年代，非建制果D議員如果唔係被DQ，根本就唔會上

建制派 親共派

唔好對港台有太大期望，始終佢係公營機構受政府制約，梁家榮走埋就會變做維穩台。就算部分員工幾有heart都好，全面轉型係時間嘅問題。

到目前為止，主持人仲幾 OK。記得有次問到衰十一發爛渣，係港版嘅 "Let me finish"

成日都搵十一哥做節目，不了

其實不嬲都係咁
但係最慘係港台仲要俾藍絲鬧

唔通下下撐到恆咩?光明頂間唔中都要請藍絲做嘉賓啦

公營政府機構本來就應該要政府喉舌

港台電台部不嬲係咁，連吳志森都容不下，點會比你民主派有發言機會

傷台星期六日8-10am一樣係咁。
May係藍，另外一個男（唔係劉銳紹）應聲蟲嚟。
剛剛睇商台官網，星期六日請嘅嘉賓無一個係非建制陣營。
now個大鳴大放都請好多藍紅嘉賓，都叫好過佢少少，請過黎青龍、葉建源（呢個覺得係陳鐵彪cut佢soundbite嘅補鑊）。
以前老豆會開嚟聽下，幾個月前已經唔聽，廢事高血壓。